5800 se tienen que vacunar en mi recinto
Hay 4213 vacunas

con tiempo espera para segunda vacuna: Se hicieron 3 expermientos en donde se observo que el promedio de personas vacunadas 
por dia (12 horas) es de 131 es decir se demorarian alredor de 44 dias en vacunar a todos, con un promedio de 131 vacunas por dia,
es decir, que a la mitad del dia 33 de vacunacion se agotaran las vacunas.